[NBA] 嚴選近15年最強SF

排名不分先後

LBJ
Durant
PP
Leonard
字母

未大傷既PG

Lbj
Ingram
Kd
Kawhi

Sorry
Miss左melo同埋 pg

小前好多都大傷收左皮

洗撚嚴選咩

已經有件歷史最強SF啦

Marion
Grant hill

VC

PP 唔應該排先過kawhi

忠心呢一樣PP已經完勝

Kawhi憑咩排先過pp?

你用個最字即係得一個
其實已經唔洗選
一定係lebron
應該話5大sf會好啲

忠誠會影響實力?

咁pp都應該排先過kd

勁囉

未總巨頭既pp歷史地位應該連vc，tmac都不如

咁kawhi呢？

Kawhi以非內線球員身份拎 2 x dpoy同fmvp已經超越pp

係差在未退休上唔到神台

呢幾點都只係證明到防守好強
但佢真正連進攻都好勁得一兩年
有機會上神枱果陣就比zaza整傷左

肯撚定唔係個隻轉隊猩猩啦 轉完又輸 輸完又轉

一定係lbj/kd

現役有件史上最強SF
未來5年都未需要討論呢個問題

現役亦有件史上最狗閪籃球員
未來10年亦難有對手

Pp overrated

FOJ>>>>>BIRD>>DR.J=KD>>>>>>PIPPEN

你開PF C我都明啊
你開個SF到底有咩意義

Brandon Ingram